{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kuho-plus/GM0022101270960/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Half Zip-Up Fleece Sweat Shirt - Butter Ivory"
    },
    "text": "ブランドはkuho plusで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 今回の商品の商品番号はFW22 / KE2X40M010半ジップアップです。 このスウェットシャツはディテールな半ジップアップデザインとハイネックカラー、ストリングでポイントを与えました。 厚みのある高密度起毛生地を使用して保温性に優れ、柔らかい使用感を考慮してビスロンファスナーを使用しています。 素材は表地なら100%です。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯してください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと変色や脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 また、摩擦によりほつれが生じることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスウェットシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドはkuho plusです。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツのメーカーはどこですか？",
            "answer": "メーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はFW22 / KE2X40M010半ジップアップです。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "特徴はディテールな半ジップアップデザインとハイネックカラー、ストリングでポイントを与えたことです。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "素材は表地なら100%です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤で洗濯してください。ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツは防寒性に優れていますか？",
            "answer": "はい、厚みのある高密度起毛生地を使用して保温性に優れています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどのような使用感ですか？",
            "answer": "柔らかい使用感を考慮してビスロンファスナーを使用しています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツは水や汗に弱いですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと変色や脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツは摩擦に強いですか？",
            "answer": "摩擦によりほつれが生じることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 417
    }
}